[文宣組請入] 長輩圖idea

from 唐生大地震fb
文宣組可唔可以幫下屈婦人宣傳下
我哋個個都最鍾意正義之師

推

借個位推 pc 19185